【封關救港】醫管局員工陣線：逾6500醫護確認參與下周一罷工

本港武漢肺炎確診數字上升，令前線醫護壓力大增。醫管局員工陣線表示，目前已收到超過6500人確認會參與下星期一的罷工活動，當中逾7成為護士，8%為醫生。工會亦將於明日舉行特別會員大會，投票決定是否展開罷工行動。

醫管局員工陣線主席余慧明表示，目前只實施部分封關和依賴自我申報系統，並不足以堵截源頭，強調當前只有封關才能避免社區出現大規模感染。工會早於上周已向醫管局提出多項訴求，但對方至今仍然未有回應，雙方將於2月2日會面。

醫管局員工陣線副主席羅卓堯指，罷工行動將分兩階段進行。若醫管局在首日仍然未能回應訴求，不排除會呼籲所有會員參加罷工，屆時或可能影響緊急服務。他強調，工會原意並不想罷工，但如果政府仍然漠視訴求，不排除會有進一步行動。

好！

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

多D多D

星期六同星期日個談判都唔會傾到咩返黎

傾到都未用
唔覺得依家做咩都太遲咩

可能會有醫護內心有掙扎
道德 同 自己條命方面

但我話你知 罷工，先係對病人(現在 &未來數月) 最大嘅貢獻同負責任
因為你好清楚 HA 根本無能力應付之後嘅壓力

咪又係：
世衛、世衛、世衛、世衛、世衛、世衛、世衛...
中央、中央、中央、中央、中央、中央、中央...

有乜撚嘢好傾

其實係架
不過封左關 會每日少幾萬人次出入
醫護係仆曬街嘅情況下叫做無咁仆街

Push

聯合各界工會,一齊罷喇

其他新工會係咪訓撚左

定係要玩功能組別

幾多人冇得home office

又冇口罩用

push

周一 一日？？？

醫護真係好偉大
既要救急扶危
為咗救香港人仲要承擔咁多風險同責任
多謝每一個醫護